共產黨制裁蓬佩奧等28人 拜登發言人：毫無成效 轉移視線 強調譴責

北京制裁蓬佩奧等28人 拜登發言人：毫無成效

中方制裁28名美國特朗普政府的官員，包括前國務卿蓬佩奧，指他們在涉華問題上嚴重侵犯中國主權。美國總統拜登的國家安全委員會發言人表示，中方的制裁行動毫無成效，亦是轉移視線，應予以譴責。在北京，國台辦堅決支持制裁在台灣問題上表現惡劣的美方人員。發言人朱鳳蓮說，民進黨當局瘋狂勾連蓬佩奧等美國反華勢力，謀「獨」挑釁，甘當反華勢力的棋子，出賣民族利益，必將遭到歷史的審判和嚴懲。

外交部指，過去幾年，美國一些反華政客出於一己政治私利和對華偏見仇恨，罔顧中美兩國人民的利益，策劃、推動實施了一系列瘋狂的行徑，嚴重干涉中國內政、損害了中國的利益、傷害了中國人民的感情，也嚴重破壞了中美關係。強調中國政府捍衛國家主權安全發展利益的決心堅定不移。

原文網址：

扯貓尾

收皮啦共登
反制支那囉

你們不要再打了

China Joe

拜登唔出聲 連登仔：奶共
拜登出聲 連登仔：扯貓尾

拜登份聲明好似林鄭

同支共口交部有咩分別

互相嘴炮

愛登力唔出黎打個丁先？

想唔係共登就即開拖做最快開戰總統啦，咪淨係學摺被啊

NSC既Emily Horne岩岩先講完同台灣關係要rock solid
你中國就跳出黎搞事 雖然話係GOP同"前朝"官員(當人地GOP滅左黨?) 邊有可能唔逼人屌撚番你轉頭

係咪冇包mike pence?

拜登條友好明顯唔想惹中國
但依家佢班細既 姐係NSC 布林肯果邊好唔妥中國

連登仔或成為最大贏家

嘩
好大盤棋呀

出聲之後呢

請美國總統尊重連登民調

已經開始分唔到邊個聲明係中国邊個係美國国

支持第一日上任就要出兵打支共

相信侵侵在任四年期間已經打到入去北京

人民又被代表

已經分唔到係支那口交部定美國口交部

一上台d 聲明都成陣柒味

Damage :0

一失業就被清算

國際間不嬲都係玩口水戰嫁啦

應該要再eloborate 多D
例如China Joe admin.要認定Virus come from China

Chin joe都係d無賴黎

其實有無機會無賴鬥中共無賴
有得抗衡下

Lip service

可見侵粉其實唔係真心反中反共
有班只係反建制
即係類似毒撚乜都屌
中共港共民建聯係建制佢要反
販民係抗爭建制要反
學聯要反
美國民主黨係建制都要反

由經濟戰超限戰變成咀炮戰

美方強烈譴責

一向前朝被人搞現任有責任去保護第一日睇美國政權咩

出聲lip service 有撚用

支那Joe肯做實事先講啦

超限戰仍繼續
不過係單方面

拜登出手 連登仔：做下樣比兩黨 /人民睇

巴打心水清

拜登咁都唔向中國宣戰
明顯係收咗共產黨錢

成班連登仔仲喺度傻下傻下咁

又係讉責

Forbes咪制裁緊囉

輪為口交部

繼續譴責

如果登伯真係冇料到都好d 比班細嘅繼續對抗支那
最怕佢又要威又要二仔底

同口交部D聲明差唔多

怪錯左拜登

bye 登一上任就制裁, 擺明扯貓尾

中國特色

支那見到哩個聲明就放心曬了

中共：我真係 好撚驚

黑人馬上任8年一樣送咗美國比北京
敗燈好快都會

唔用國安法通緝佢哋？

you are in cctoy

在任時唔制裁 卸任左先黎制裁
唔好咁小學雞得唔得吖

喺牙燈上任先嚟制裁
擺明當牙燈無到啫

美國已經加入左口交聯盟
唔會再有咩實事

依家角色調轉 變左美國淨係識得譴責

Pence 都唔出聲，又唔出手

唔好講真話啦 班cctoy無得救架啦 由佢地好似小粉紅咁打飛機啦

出口術呃國民

大和田可以改做 美方強烈譴責

簽緊行政命令喇
一陣就解除對華禁令

無權力

冇做野
連登仔: 屌你老母唔做野

有計劃
連登仔: 做到野出黎先講

真係做野
連登仔: 屌你老母做得咁少

再做多啲，再減少條件
連登仔: 屌，益埋支那人

上次支共所謂反擊制裁美國議員 侵都冇再做咩
佢哋都係等支共搞野先出手

好學唔學 學埋老共口交部口敏

你就收皮啦

似足當年馬英狗

一上任俾人魚點做落下
(Hunter 成敏感詞)

咪同幾個月前俾美國制裁後中共班口交部一樣樣

大家互相口炮

但枱底交錢

唔好又得把死人聲

因為你個傻西只係睇依個做準則

有人拎著把刀 隔離有個人流晒血

唔通佢左手拎刀 你就話 唔係慣用手
佢唔似傷左人wor 咁樣？

你老母生少左個腦俾你？仲有咁多人正評

睇人睇往績 懷疑都好正常

係咪攞口交部稿改左人名之後反彈返去

揞住國可以對調用

點解唔制裁埋trump

順利當選之後啲P牌5毛出晒嚟

係
「你們不要再打了」
#breakdance#

Joke Biden

口屌支共，另一邊就解禁奶共，五毛你收嗲同拜登一齊戀童啦

手足

駁唔到...

你係到抽水

因為XI is my friend

Ref

［淡化，唔做嘢，睇住政敵死］登登：中國搞前朝官員係冇效用、小器 呼籲大家一齊譴責佢

各正評係民意
請尊重民意

"應予以譴責"

黑白臉

真係扮做嘢有幾難搵返56個人制裁返咪得囉
問題係齋講唔做咋嘛

侵侵 tweet

連登仔：the greatest POTUS ever

總之就係連登贏

侵侵就反制左 制裁埋支那官員
你登登講就講完
咁我等睇你做野

登登收到 已立即取消制裁dji

制裁到時實有人話無用因為佢地都唔會去美國
係反共就射導彈

睇死china joe 咪又變口交部
咁就代表做左野？

表面制裁, 私底下比埋假證件中共黨員繼續正常生活

係 CCTOY點都無錯